男神問我係咪處女，我答左佢唔係

之後佢問我係咪雞，我話係

佢就再冇同我講過野
點解個天要咁對我，係咪覺得我地星座生肖唔夾？
點知佢男人老狗會信埋呢d野

我係咪冇機會喇

你今年都廿四啦，仲咁撚on9

犯太歲，愛情失意呀巴打

你乜星座

呢個唔得，咪下個囉

生肖星座果d只作參加啦

白羊

係咪以後識人要報定自己係雞

就睇下你懶好笑可以扮幾耐

真人真事

好笑

我喊緊

可能十二歳呢

唔錯喎

男人老狗都可以做雞搵大錢

笑左

連登冇愛
笑鳩我

我條女唔係處 我都無咩大反應
之後佢同我講 未同我一齊之前 有同ex進行友誼賽 呢樣真心接受唔到

星座真係好撚on9

男人又點會係處女呀 唔好玩啦

傻西

GAY

相認